英文無從入手

細佬英文廢鳩 做grammar書做完都好似冇學過野既感覺 但一作文錯到仆街 求屌醒

基本功唔好 跳左級咪咁囉

做d低年級d嘅先

作多啲文搵人改